有冇人留意緊 mnet idolschool

今次又有一大堆新血

依隊野就即係2017版既 produce 101?

今次又有秦國同台灣人
仲有新加坡同一個英籍

《偶像學校》2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週[1]，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

不設入學歌唱和舞蹈要求。

課程特性為：短期、集中且有針對性的計畫，以短期能出道為目標；整體訓練課程約11週。

畢業考試中表現優秀的學生，能於2017年下半年以新女團成員身份出道。

節目播出全程期間引入簡訊評價制度

其實個秦國妹nutty好似唔係新人 sixteen果陣出過黎

好似大陸d雞場

其中一個 台灣人 蔡瑞雪

有 我101 s1首推海仁都有份 希望佢出道

塊面咁多粒粒

sixteen 入唔到twice個幾個都有份wo

係咪上面個秦國妹

新加坡個tasha 原來之前入過團叫skarf

希望大家多多支持前sm rookies herin
佢唱歌巧巧聽架

哇哇腳g妹comebakck lalalala

好快goodbye stage😂

出左喇

仲以為係sm新女團會見到佢

李海仁世界級

同意

唔好牙sis😭